地鐵唔停尖沙咀同佐敦

即時站內廣播 手足睇路

推

紅磡
柯士旬

自己睇時間 唔勸退 核爆都唔割

推推推推推,快走

攻乜鳩 架車9成9唔係入tst狗屋架啦

撚狗睇時間 接放學家長可以準備

不攻
點圍都唔放人
勿讓更多人被捕